因為DQ 羅冠聰，黃之鋒同周庭，結果佢地變成國際線既領頭人物

有理由選舉主任DQ 民主派侯選人係顛覆國家政權，其心可誅
強烈譴責選舉主任用石頭砸自已隻腳，用DQ 侯選人黎迫外國制裁香港
反華勢力就係建制內部！

敵在本能寺！